abr 23, 2019 4:47:44 PM io.appium.java_client.remote.AppiumCommandExecutor$1 lambda$0
INFORMACIÓN: Detected dialect: W3C
Se encontró una diferencia en la linea 17
Dom original:                 <android.widget.TextView bounds="[396,304][684,462]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.TextView" clickable="false" content-desc="" enabled="true" focusable="false" focused="false" index="0" instance="1" long-clickable="false" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/textView" scrollable="false" selected="false" text="Ingresar"/>
Dom actual:                 <android.widget.Switch bounds="[0,210][174,281]" checkable="true" checked="false" class="android.widget.Switch" clickable="true" content-desc="" enabled="true" focusable="true" focused="false" index="0" instance="0" long-clickable="false" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/Siguiente" scrollable="false" selected="false" text="Val OFF"/>
Diferencia: () --- ()
---------------------------------
Se encontró una diferencia en la linea 18
Dom original:                 <android.widget.ImageView bounds="[43,523][1080,1292]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.ImageView" clickable="false" content-desc="" enabled="true" focusable="false" focused="false" index="1" instance="1" long-clickable="false" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/imageView2" scrollable="false" selected="false" text=""/>
Dom actual:                 <android.widget.TextView bounds="[347,304][734,462]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.TextView" clickable="false" content-desc="" enabled="true" focusable="false" focused="false" index="1" instance="1" long-clickable="false" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/textView" scrollable="false" selected="false" text="Bienvenido"/>
Diferencia: () --- ()
---------------------------------
Se encontró una diferencia en la linea 19
Dom original:                 <android.widget.EditText NAF="true" bounds="[273,1161][823,1279]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.EditText" clickable="true" content-desc="" enabled="true" focusable="true" focused="true" index="2" instance="0" long-clickable="true" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/User" scrollable="false" selected="false" text=""/>
Dom actual:                 <android.widget.ImageView bounds="[0,523][1037,1292]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.ImageView" clickable="false" content-desc="" enabled="true" focusable="false" focused="false" index="2" instance="1" long-clickable="false" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/imageView2" scrollable="false" selected="false" text=""/>
Diferencia: () --- ()
---------------------------------
Se encontró una diferencia en la linea 20
Dom original:                 <android.widget.EditText NAF="true" bounds="[278,1292][828,1410]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.EditText" clickable="true" content-desc="" enabled="true" focusable="true" focused="false" index="3" instance="1" long-clickable="true" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="true" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/Password" scrollable="false" selected="false" text=""/>
Dom actual:                 <android.widget.EditText NAF="true" bounds="[247,1161][797,1279]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.EditText" clickable="true" content-desc="" enabled="true" focusable="true" focused="true" index="3" instance="0" long-clickable="true" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/User" scrollable="false" selected="false" text=""/>
Diferencia: () --- ()
---------------------------------
Se encontró una diferencia en la linea 21
Dom original:                 <android.widget.RadioButton bounds="[394,1496][642,1580]" checkable="true" checked="false" class="android.widget.RadioButton" clickable="true" content-desc="" enabled="true" focusable="true" focused="false" index="4" instance="0" long-clickable="false" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/radio" scrollable="false" selected="false" text="Confirmar"/>
Dom actual:                 <android.widget.EditText NAF="true" bounds="[278,1292][828,1410]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.EditText" clickable="true" content-desc="" enabled="true" focusable="true" focused="false" index="4" instance="1" long-clickable="true" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="true" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/Password" scrollable="false" selected="false" text=""/>
Diferencia: () --- ()
---------------------------------
Se encontró una diferencia en la linea 22
Dom original:                 <android.widget.Button bounds="[419,1668][661,1794]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.Button" clickable="true" content-desc="" enabled="true" focusable="true" focused="false" index="5" instance="0" long-clickable="false" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/button" scrollable="false" selected="false" text="SIGUIENTE"/>
Dom actual:                 <android.widget.Button bounds="[425,1668][656,1794]" checkable="false" checked="false" class="android.widget.Button" clickable="true" content-desc="" enabled="true" focusable="true" focused="false" index="5" instance="0" long-clickable="false" package="com.example.santiagoastros.cbitdemo" password="false" resource-id="com.example.santiagoastros.cbitdemo:id/button" scrollable="false" selected="false" text="VALIDAR"/>
Diferencia: () --- ()
---------------------------------
Comparando imagenes de look and feel
Porcentaje de diferencia en look and feel:3.0046429940288872
Finalizando ejecución a las 20190423-044804
